袁弓夷 消滅共產黨成特朗普生存問題； 韓正汪洋被制裁將憾動中央； 國安法凌遲式心理戰，別太認真； 已收集中共罪証，

香港

袁弓夷(袁爸爸)(10)：(國語字幕)
消滅共產黨成特朗普生存問題；
韓正汪洋被制裁將憾動中央；
國安法凌遲式心理戰，別太認真；
已收集中共罪証，美與G7聯手出擊
｜2020年6月21日｜珍言真語 梁珍
5,567 watching now•Premiere in progress. Started 13 minutes ago

915

4

SHARE

SAVE

珍言真語 // 大紀元
83K subscribers

💎立即支持訂閱：
每月只需2杯☕☕價錢前線記者們就可以堅持下去！

人稱 #袁爸爸 的 #袁弓夷 ，在自媒體公開反對「港版國安惡法」，一夜間成為網絡紅人。72歲的他直白地說：「我站出來的唯一目的是要消滅共產黨。」袁弓夷在美國廣有人脈，6月初身體力行啟程到美國華盛頓，給自己3個任務，最主要是希望美國提供3萬香港學生入學名額，協助因參與反送中運動而可能影響前途的學生。
大紀元珍言真語會與袁爸爸緊密聯繫，用國語方式，讓全球華人得知他在美國的最新情況。

🔴袁弓夷(袁爸爸) 給卿蓬佩奧的信：

訪談要點：
一、國安法凌遲式心理戰，別太認真 00:42
二、美國已收集中共罪証，特朗普與G7聯手出擊 05:40
三、韓正汪洋被制裁將憾動中央，支持國安法的人也有後果 09:17
四、中共真面目就是邪惡，與自由世界民眾矛盾 17:51
五、消滅共產黨成特朗普生存問題 26:01
六、「中國製造」不受歡迎，海外國家不允許進口 29:55

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

訪問日期：2020年6月21日
記者：梁珍
攝影：Jack
製作人：蘇琴

🙏🏻多謝大家收看大紀元《珍言真語》，香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓，經營不易。如果大家支持我地媒體、增加我地影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：
✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元： （請註明珍言真語節目組）

💐特別鳴謝：
節目贊助 - 美國紐約 蔣威廉醫生
梁珍髮型贊助 - Milk Chan (IG: @chan_milk) & Kela Li (IG: @kelakela)

訂閱 + 按小鈴鐺 🔔：
🌐Twitter：
👥Facebook：
✉️Email：epochhkpd@gmail.com

越黎越覺得袁弓夷條友有問題，除左同新唐人行得太近，另一方面越黎越陳雲化，一味吹搞新中國等香港加入。

大家小心

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引渡全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

古古怪怪

香港自治行動 上年第一壓係大阪舉美國旗 同叫trump liberate HK. 有哂證據
唔好成日屌陳雲
起碼叫人第一個舉美國旗

雖然佢成日嘩眾取寵
但有一兩步棋係佢行岩左
當然睇咩人講野都要去蕪存菁，唔可以一撚信到足

Exactly

真係好鳩up

搏出位賺點擊

大紀完用推背圖話佢就係果個帶弓白頭翁
如果係咁佢應該係滅國重要人物

真係唔知點解同大紀元痴咁埋